【一人一個斷網對策】準備定dialup modem!!!?

集思廣益文
真係話你on9怕你嬲! 除非呢個無能政府弱智官員連所有海外通訊包括海外電話都唔比打，乜你班廢老唔識最早期的上網係用撥號modem上網既咩? 或者海外巴絲幫手setup定dialup BBS讓文宣無間斷提供信息?